係時候draft反社會信用系統要咩訴求

大家有冇咩好idea

1. 清拆所有智能燈柱
2. 暫停更換新智能身份證及重用舊証